袁彌昌辭任政策顧問 葉劉爆seed轟無貢獻：係我炒佢

有人話，愛嘅反面就係恨，呢句話喺新民黨主席葉劉淑儀同匯賢智庫政策顧問袁彌昌身上完全體現。喺反修例上同葉劉唔多啱嘴型嘅袁彌昌，原來月中已辭任政策顧問一職，仲話呢壇風波令智庫工作停頓；去年飲埋人哋杯「新抱茶」、早排仲盛讚袁嘅葉劉聽到袁彌昌咁講就爆seed，鬧爆對方「幫唔到手」，強調係「我炒佢」至真，仲叫袁要有口德，「分手」都唔好唱衰舊東家喎。

曾經加入過民主思路，之後又做過新民黨政策總裁嘅袁彌昌，自從同新民黨立法會議員容海恩拉埋天窗之後，退居幕後只留任匯賢智庫政策顧問。近日修例風波，袁多次高調反對修例，同身兼行會成員嘅葉劉大唱反調，袁彌昌今日同八方講，八月初喺討論智庫未來動向時向葉劉請辭，佢話因為修例風波，令智庫研究工作停頓，好多國民身份認同工作做唔到，相信自己暫時「無嘢可以做」，決定辭職。佢又話，另外2個下屬都會離開智庫，暫時得番1個人留守。本身係港大政治與公共行政學系榮譽講師嘅袁彌昌下學期會返大學教書，亦會處理家族生意。

對於袁彌昌離職，葉劉非常激動，怒轟：「係我炒佢，唔係佢辭職，佢都冇貢獻，我出糧畀佢但係佢咩都做唔到，又成日唔返工，既然佢唔能夠作出貢獻，就辭咗佢」。以為咁樣就講完？唔好忘記，呢位係葉劉，葉劉繼續動肝火：「我想同阿『袁博士』講，離開就離開，唔好成日唱衰人，之前離開民主思路嘅時候都係咁」。

葉劉澄清智庫無人手不足問題，唔需要增聘人手，修例風波之後會繼續研究工作，然後又再大鬧之前工作停頓係因為袁彌昌無能：「叫佢搵大學合作做國民身份認同又搵唔到，成日唔返工，淨係（喺報章）寫文，佢又點知智庫發生咩事呢？」夾喺葉劉同老公之間嘅容海恩，唔知會唔會左右做人難？

又食又拎

點解佢會屌容姨

熄咗燈就試出真功夫

中出即飛

容海恩真.兩邊不是人

大膽! 竟敢侮辱華潤高層嘅寶貝女兒err!